每朝起身，都係杯入面發現幾隻曱甴仔屍體

明明冇飲甜野

曱甴食屎架喎

我朋友同你一樣，但佢求其洗下就算，有一日佢屋企人同我講，話急性器官衰竭，要打吊命針，唔夠兩日就走左。。。所以快啲唔好再用個杯

甲由黑社會棄屁
樓主記得定期清理
唔好俾個杯滿 更加唔好拎走個杯
無位棄屍就會等你瞓著放入你個口

使唔使交保護費

隻杯連甲由都殺得死 你仲用姐係同飲殺蟲水無分別

比人整古姐, 唔駛諗太多

會唔會我d口水有毒

仲驚喎